酒吧涉提供「揸波」遊戲被控 探員稱調查時為免起疑 唔可以唔揸

酒吧涉提供「揸波」遊戲被控 探員稱調查時為免起疑 唔可以唔揸

尖沙嘴一酒吧涉嫌向顧客提供「揸波」遊戲，臥底探員數度到店調查後拘捕女負責人，但她否認經營賣淫場所罪名，案件今（28日）在九龍城法院開審。臥底探員出庭作供，承認為進行反黃賭毒行動到可疑地點調查，因怕遺漏證供，每次都逗留到凌晨，在盤問下並承認，若迴避不碰服務生會令人生疑，故在「唔可以唔揸」的情況下，亦碰過女服務生的胸。

被告嚴慧嫺，40餘歲，被控共五項管理賣淫場所罪。被告為涉案之尖沙咀柯士甸道「新泰皇」酒吧的持牌人。被告被指在警方臥底警員五次造訪其酒吧時，向警員提供不道德服務。

女被告稱可碰服務員胸及坐大腿

警方吳志林供稱，他於去年5月6日約凌晨12點第一次進入「新泰皇」酒吧進行臥底行動，當時由自稱為「小寶」的被告接待。被告稱該酒吧由她負責，並安排了兩名泰籍女子招待吳。吳指被告有向他解釋說：「我呢到嘅泰妹可以比你揸下波，有時會坐上你大髀到玩，咁你咪俾返貼士佢地囉。」

↓↓點擊查看以下圖片，警方當日採取行動時拘捕多名泰籍女子

辛苦曬數度放蛇

收皮啦 唔揸咪唔揸 咁撚得閒懷疑你咩

你地無做錯到

泰仔定泰妹

點解搵個男警捉住？

放完蛇

跟進開

呀sir拖囡唔洗你教

對奶好大

人妖黎架

泰